而家係咪唔會再有人叫太空戰士

我仲記得以前問GAME舖條友點解叫太空戰士
佢話因為集集都打到上太空

第一代係上太空

跟住就集體中伏